{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082758?place[place_type]=GID&place[gid]=1082758&place[latitude]=37.9403062285&place[longitude]=127.3460016556&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘풍경펜션"
    },
    "text": "ハヌル風景ペンションにお越しいただき、誠にありがとうございます。 新しく用意された空の風景は清渓山と清渓湖を抱いた美しい自然環境を鑑賞することができます。 白い家が高い石垣の上に位置し、素晴らしい景色を提供しています。 全ての客室では清渓山と清渓湖の美しい風景が鑑賞でき、2階の全ての客室では広い空の窓から星を鑑賞することができる特別な経験ができます。 ペンションはゴルフ練習場、バドミントン場、野生の花がいっぱいの芝生、菜園など多様な施設を備えています。 居心地の良い休憩室では、ボードゲームやお茶一杯のゆったりとした時間を楽しむことができます。 お客様の休息のために、いつも清潔で親切な気持ちでおもてなししています。 入室および退室時間を厳守していただき、大切な施設を傷つけないように注意してください。 客室内での調理と喫煙は禁止されています。 無分別な行動で他のお客様に迷惑をかける場合がありますので、ご注意ください。 さらにスパ、ジェットプール、バーベキュー利用時には料金が発生します。 客室にはIPTVとWiFiが設置されており、ペンションカフェではボードゲームとポケットボールが楽しめます。 基本調味料と常備薬も備えられており、駐車場や渓谷利用が可能です。 ペンションではボードゲームを楽しんだり自転車をレンタルしたり、湖の遊歩道や菜園などの施設もご利用いただけます。 様々な客室をご提供しており、お客様のお好みに合わせてお選びいただけます。 重要な点は入室および退室時間と人数制限を遵守していただき、ペットおよび未成年者の同伴は制限されていますので、ご了承ください。 安らかな休息のために努力するハヌル風景ペンションで皆さんを優しく迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周りにはどんな自然環境がありますか？",
            "answer": "清渓山と清渓湖を抱いた美しい自然環境があります。"
        },
        {
            "question": "客室からはどんな風景を鑑賞することができますか？",
            "answer": "全ての客室からは清渓山と清渓湖の美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな特別な経験ができる窓がありますか？",
            "answer": "2階の全ての客室には広い空の窓があり、星を鑑賞する特別な経験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはゴルフ練習場、バドミントン場、野生の花がいっぱいの芝生、菜園など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "休憩室で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "休憩室ではボードゲームやお茶一杯のゆったりとした時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなおもてなしをしていますか？",
            "answer": "ペンションではいつも清潔で親切な気持ちでおもてなししています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は何ですか？",
            "answer": "無分別な行動や他のお客様に迷惑をかける行動はお控えください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプール、バーベキューを利用する際には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、スパ、ジェットプール、バーベキュー利用時には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが設置されており、基本調味料や常備薬も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションカフェではボードゲームやポケットボールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や渓谷利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場や渓谷利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームの楽しんだり自転車をレンタルしたり、湖の遊歩道や菜園などの施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、様々な客室をご提供しており、お客様のお好みに合わせてお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットおよび未成年者の同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル風景ペンションではどのようなおもてなしをしていますか？",
            "answer": "ハヌル風景ペンションでは安らかな休息のために努力し、皆さんを優しく迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 665
    }
}